有冇人聽歌淨係聽許美靜

咩aga ginlee 衞蘭都聽既
但好似口水歌咁聽完就算
唔會有咩印象
唔會好想翻煲
聽許美靜真係上癮
有冇同感

王菲?

誰也知夜夜與她那內情

傾城同明知故犯
半夜靜靜地一個人聽到眼濕濕

傾城

呢首真係好好聽 每日一定要loop幾次

會聽佢，但唔會淨係聽佢
一場朋友
城裡的月光

只有偶爾深夜想起有妳
會有一絲微微的酒意❤️

好鐘意佢啲冷門...
蕩漾 風的嘆息

最鍾意當陽光變冷

寧願做夢先係最正